\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Da berühren sich Himmel und Erde}
\index[in]{Wo Menschen sich vergessen}
\index[in]{Da berühren sich Himmel und Erde}

\begin{tabbing} 
1. Wo M\=enschen sich verg\=essen, die W\=ege verl\=assen,\kill
\>\bf F\>\bf g\>\bf C\>\bf a\\
1. Wo Menschen sich vergessen, die Wege verlassen,\\

\ \=\ \ \ und neu beg\=innen, ganz neu,\kill
\>\bf d\>\bf g\\
\ \ \ \ und neu beginnen, ganz neu,\\

\ \=\ \ \ da berühren sich H\=immel und \=Erde, dass Frieden w\=erde unter \=uns,\kill
\>\bf F\>\bf B\>\bf C\>\bf a\>\bf d\\
\ \ \ \ da berühren sich Himmel und Erde, dass Frieden werde unter uns,\\

\ \ \ \ da berühren sich H\=immel und \=Erde, dass Fr\=ieden w\=erde \=unter \=uns.\kill
\>\bf g\>\bf C\>\bf B\>\bf g\>\bf C\>\bf F\\
\ \ \ \ da berühren sich Himmel und Erde, dass Frieden werde unter uns.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Wo M\=enschen sich versch\=enken, die L\=iebe bed\=enken,\kill
\>\bf F\>\bf g\>\bf C\>\bf a\\
2. Wo Menschen sich verschenken, die Liebe bedenken,\\

\ \=\ \ \ und neu beg\=innen, ganz neu,\kill
\>\bf d\>\bf g\\
\ \ \ \ und neu beginnen, ganz neu,\\

\ \=\ \ \ da berühren sich H\=immel und \=Erde, dass Frieden w\=erde unter \=uns,\kill
\>\bf F\>\bf B\>\bf C\>\bf a\>\bf d\\
\ \ \ \ da berühren sich Himmel und Erde, dass Frieden werde unter uns,\\

\ \ \ \ da berühren sich H\=immel und \=Erde, dass Fr\=ieden w\=erde \=unter \=uns.\kill
\>\bf g\>\bf C\>\bf B\>\bf g\>\bf C\>\bf F\\
\ \ \ \ da berühren sich Himmel und Erde, dass Frieden werde unter uns.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Wo M\=enschen sich verb\=ünden, den H\=ass überw\=inden,\kill
\>\bf F\>\bf g\>\bf C\>\bf a\\
3. Wo Menschen sich verbünden, den Hass überwinden,\\

\ \=\ \ \ und neu beg\=innen, ganz neu,\kill
\>\bf d\>\bf g\\
\ \ \ \ und neu beginnen, ganz neu,\\

\ \=\ \ \ da berühren sich H\=immel und \=Erde, dass Frieden w\=erde unter \=uns,\kill
\>\bf F\>\bf B\>\bf C\>\bf a\>\bf d\\
\ \ \ \ da berühren sich Himmel und Erde, dass Frieden werde unter uns,\\

\ \ \ \ da berühren sich H\=immel und \=Erde, dass Fr\=ieden w\=erde \=unter \=uns.\kill
\>\bf g\>\bf C\>\bf B\>\bf g\>\bf C\>\bf F\\
\ \ \ \ da berühren sich Himmel und Erde, dass Frieden werde unter uns.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Thomas Laubach\\
Weise: Christoph Lehmann\\
FU: Nr. 110
\end{angaben}
